有冇人有睇神之塔

劇情一流好多位都完全估唔到
伏筆又收得靚
點解係香港咁少人討論

呢套野漫畫第二季開始個格局仲越黎越大
個世界觀好吸引

韓版hunter節奏快好多仲要

有動畫post討論

火車拖到仆街，棄咗

한국 콘텐츠이기 때문에

呢套野超越極多日漫
韓漫裡面排第一沒有第二了

自問祟日都勁鍾意呢套野
追左咁多年睇住D畫功分鏡一路進步
D劇情真係正到癲

我用WEBTOON睇仲有勁多韓漫都勁好睇 排名不分先後 逼我課金睇

必追劇情:
-熱練戰士 (好似NO GAME NO LIFE OR SAO咁但仲好睇D)
-餌 (呢排開始高潮 要用下腦先睇得明 D伏筆恐怖位愈黎愈正)
-豬窩 (呢套唔係隊左草應該係畫唔出 岩岩END 最尾收得唔錯)
-SWEET HOME (豬窩個作者 末日生存黎講 不錯 個作者真係幾撚癲)
-不肖子 (短篇 豬窩個作者 又係癲癲地)
-DR. HOUND (恐怖+劇情+少少搞笑 世界觀幾好 好睇)
-DEADLIFE (末日喪屍漫 劇情有少少反正常..都唔錯)
-DICE (一開始神漫 好好睇 但愈睇愈垃圾 E家除左恩珠對腳之外已經無野睇 劇情0進度 E家最好睇就係每個星期D台仔係COMMENT到屌...)
-非法正義 (蟲穴個作者 好撚好睇 韓版死亡筆記咁樣 一定要追)
-蟲穴 (第一套睇的韓漫 生存黎講真係唔錯..前排出左前傳 其實想睇多次 都推薦 唔錯)
-驚悚考試院 (比人拎左去拍真人版 漫畫我一晚追完之後完全訓唔撚到覺 驚悚度真係韓漫數一數二 唔係隊撚左草真係唔知點畫出來...)
-妖鬼王妃 (去左鬼世界到生活..最後真係有D眼濕濕..劇情畫風超正超靚 必追)
-泛濫 (妖鬼王紀個作者 超好睇 畫風又靚..不解釋)
-認識的女孩 (妖鬼王妃個作者 新出 準備追)
-新暗行御史 (準備追)
-高校之神 (準備追)

歡樂少女D:
-鬼新娘 (一開始畫風好唔慣 但追落超級好睇 又好笑又感人 正)
-犬系戀人 (我仲未睇哂..要比錢每日睇一集好煩..但個女主變狗真係好正)
-入伍吧魔法少女 (好搞笑 D劇情唔錯 D魔法少女成日畫到好顏藝FEEL 勁正)
-SILENT LOVE STORY (少女心...)

下面係偏門D:
-黑盒子 (恐怖日常 好睇)
-奇奇怪怪 (恐怖日常 好睇)
-禁日 (恐怖日常 好睇 但個作者癲癲地..都係要隊左草先畫得出)
-MONEY GAME (禁日個作者 睇到個人好迷幻)
-黑色放映機 (小品短篇)
-厭世鳥 (3秒睇完一集 搞笑)
-百鬼夜行誌 (小品短篇)
-鬼傳口談 (畫風好靚 講人性)

架火車搭左幾年 出左火車之後好睇左勁撚多 捱下

多謝巴打分享
我睇完呢套再慢慢追
有睇過黑盒子同奇奇怪怪

成日夜晚訓唔著就翻睇幾集
好多長篇都出名
整容液 書斎 未來差使 永生丸 14k 人肉玄關 傑斯系列
造物獄 畸戀系列 (呀義) 螞蟻教 星際迷航隻八爪魚勁正

點解我覺得冇大家講到咁神嘅
我睇到列車就停左

我個人感覺就係舊時代王道漫畫加新皮 套路唔難睇到 好多爽點都幾小學雞龍傲天
主角陣營嘅白頭佬智者都唔係好有智商 冇乜大用 女主咁on9都比唔過
然後講到幾大仇 但幾次機會殺女主都冇殺 人設有啲偏離 明明個背景係好decisive點點點
明白佢同男主啲關係 但行為好唔功利

覺得佢贏在黑暗版王道漫 同deadpool一樣anti hero 食正個風向

[4月新番 | 韓漫動畫化] 神之塔 / Tower of God

有post架，沉左之嘛

我好鍾意佢早期的測試設計和tricky位
每個人會有擅長和不擅長的範疇，不會單一決定角色能力和價值
好似早期柳寒城道門，智力top的昆會被自己多疑的性格影響，但平時不顯眼的伊樹會單靠客觀線索完美過關
S2王男個人能力廢廢地但係最後關頭chest 到對方幫成team過關+新隊友get
工房戰入面將隊友當道具召喚呢D係rules以內用自己方法演繹出新玩法都睇到好開心
反而上左列車就少左呢D有趣位

我加個獨行月球MOONYOU，一個笑到你形象崩壞然後倒斃的優秀作品，唔長已完結
我記得Webtoon 以前有套Lessa ，作畫非常靚，有D畫面我甚至覺得超越漫畫程度

識野!

工房戰同捉依因真係好正
智鬥有說服力，打又好睇，啲陰謀又處理得好好

兩章最尾個爆點又正
搭車真係完全唔係嗰皮
仲有依家啲智鬥真係麻麻
雖然睇外掛真係好爽